大局已定 - 沙田好運一月一

拆解27號
賽前功課未做足，只俾左2串1，即場飛冇乜時間俾。
Post 返當日4隻

拆解當日兩隻馬，綽綽有餘甘都輸都冇計，當日逆風太大，太初出頭，都會埋唔到尾，最後100力弱俾常妙星追過。有d輸當日場地，臨場有揀呢隻，買左小小試下

利申先，當日未收錢前，每注一定係十蚊起機。

加洲騰龍，臨場沙圈睇落到好，落到草地唔知做乜，好急(可以睇返當日行出草地既鏡頭)，已經有d折扣，不過最後都係做膽拖幾隻。豬左。 但會再跟進呢隻馬。

當日臨場都有知多福，正是你，良才收到錢，小小斬獲。

大家留力一月一

有咩馬想傾下都可以。討論下

有小小揀錯馬過關

留名

樓主買馬主要睇咩？新手求教

有人睇賠率，有人睇晨操，有人睇馬房操練，唔同派別都有，

支持

講下知多福個場，過關冇俾呢場，因為信心唔夠，
隻馬傷過，如果唔睇臨場狀態，豬左隨時。

當然你買得冷，要預左博，但要有合理賠率，唔好豬左，就心灰，因為話明冷，就一定有風險。

講返呢隻，到即場，辣辣椒大熱，呢d博格都贏唔到，最多俾個place你既，當然博爆冷。飛左佢，你揀熱門應該到春盈，飛又似。如果冷門，跑過既，冇野好博，得返知多福同仗義執言，仗義執言d閘冇個好睇，血統又係跑長，所以揀左知多福，拖幾隻舊馬。 都係博，但賭錢就係甘，熱門不穩當然求冷，春盈追唔切，條正q就爽。

之前係馬會個網撳過一次 有一頁列晒全部馬房有咩馬+頭馬etc 依家搵唔返，巴打知唔知點撳？求link

按練馬師資料？

黎名

蔡巴呢度仲出唔出水？

樓主呢？

好可惜佢已經賣料唔出免費水

其實名巴如果唔係分身，相對正路啲

樓主，你大佬呢？有巴打話想報警，等緊隻傻狗覆，你合作開就通知一聲啦